[燒雞翼翻譯]Chic~ken wings, I like Chicken wings

Steven Chow:
Officials:
Steven Chow’s mum:

Chic~ken wings, I like Chicken wings,
But your mother said you’re gonna die
That’s exactly why he should eat one more

接力

You’re really gonna die?
I’m really gonna die!

skip 咗句 求接力！

好尷尬
樓豬係咪唔講咁多 即刻駁咀

咁你嚟做乜